有無人屋企好撚污糟？

我
屋企人好撚有問題 家父用廁所水拖地
從來唔吸塵 出街鞋著係屋企
我已經咳左幾個月 長期成日病 睇緊醫生但無咩用
住係到好撚想死！！點解要生我！！

痴撚線用廁所水拖地

出街鞋著上床訓

聽到都污糟
樓主試下自己大清潔一次？

點解要用廁所水拖地?

屌，笑撚左

痴撚線架 屌過無數次 係親戚面前講埋出黎都無改善 我好想死

無用 佢地一日唔改一日都係咁

我屋企都係用廁所水拖

屌 你有無屌

佢應該有啲問題 佢個人衛生極差

但係我屋企係淡水 所以應該ok

樓主外國撚？

我住到就黎癲 想搬又無錢

香港

係水箱定直接隊落馬筒

馬筒呀屌佢老母

呢d算得d咩，小兒科，我細個同我爺爺嫲嫲住，佢哋一屋放黃金同尿，因為佢哋有少少老人癡呆。搞到成屋老鼠曱甴，之後我頂唔順搬咗

用條水喉係水箱吸水出黎落個桶到

自己房自己清 冇必要唔出廳咪得

咁你屋企真係痴撚線

將拖把塞落馬桶？

係 而家同佢兩個無講野好耐 家用唔比

咸水拖地 地下會唔會有鹽

有無限咁多菌
我成日病根本就因為咁 我家母都唔覺有問題架
話因為我夜訓

點撚解樓主屋企人可以諗到用廁所水黎抹地..................................
咁如果個廁所有屎漬點算.....又照塞個地掃落去....?

自己做家務 唔好俾佢做

佢會沖一次水扮乾淨
佢個腦真係有問題架 癲架條撚樣

你馬桶係淡水定咸水？

其實點解要用廁所水
水費唔計沖廁水？
真心唔識

我屋企都係用廁所水拖地 我地廁所水係淡水
但我媽會消毒左個馬桶沖一次先用來拖地

利申：我屋企好乾淨同企理

咁想洗拖把果陣
係咪將個拖把對入馬桶度再沖廁?

佢係咁

咸

咸水拖地有咩問題
平時夠用鹽水漱口殺菌架啦

海水拖地
又咸又臭又多菌。
地板地磚遲早玩完

#haha#do
cls

從來都無諗過廁所水可以用嚟拖地

我就黎玩完病撚到

我老豆會屙尿屙撚到周圍都係 講左十萬次都係咁
洗完個廁所隔一陣又見撚到啲尿 我想死

捉佢地去睇醫生
同埋水箱放啲可以消毒廁所水嘅野

鹹水拖地 個地板唔洗要

係唔計既

打死都唔同廢老一齊住
樓主好痴線

捉到唔洗上黎開post

CLS...用廁所水拖地.................OMG 我完全接受唔到
利申：潔癖撚

唔夠錢搬呀

我唔係潔癖撚都接受唔到啦 屌佢老母

用仲臭過地下既水黎洗地

見到著出街鞋係屋踩堅燥

廁所水拖地

咁多年都係咁 我真係忍到精神病

咸水拖地

你哋會唔會着拖鞋通屋走 我老母成日屌我係屋企着拖鞋 踩污糟噠地 但我覺得係屋企赤腳走好污糟 唔想隻腳踩完落地下又踩上床

平過水喉水?

我屋企1年先掃and拖一次地
然後如果我唔係度個廁所係唔會有人沖
講撚左好多次柯完屎臭到仆街都唔撚沖 話乜撚野晒水

⋯⋯

我以前就係成日赤腳 搞到生疣

成個行為勁撚自私

rip

你下次幫手用屎水拖地
拖到個地下啡啡黃黃
佢地一定頂你唔順

你屋企咁污糟就另講啦 家母好勤力拖地 不過我都係覺得地下好污糟 唔鍾意赤腳行

笑左 頂

cls

有啲咁既屋企人真係投撚錯胎

痴撚線, 呢種真係蠢撚到捉去填海好撚過
香港睇醫生貴撚過果丁屎咁多水費都唔知幾多倍

痴撚線😱

同藍絲一樣講道理係冇用
要鬥癲

請開始急推聖誕行動post,防止抗爭温度冷卻

18區遊行/和你展/聖誕攬炒

用廁所水拖地？

水龍頭無水咩笑撚左

咸水黎架喎

當年呀嫲 佢用廁所水洗碗
通常d湯呀 都會倒落屎坑
之後 佢成個碗放係沖水位到 再沖廁
佢話橫掂都要用手捽 不如廁所沖水 沖走d污績

用廁所水拖地⋯咁你屋企人會唔會用廁所水黎洗衫煮飯

可以交少d水費

痴撚線咩廁所水拖地

最撚癲係佢話點解佢地唔病得你病

Cls 用廁所水拖仲污糟唔拖

屌

懷疑會

我屋企用洗衣機水

要堅強啊樓主

未入來之前完全估唔到係咁 痴撚線

不用電洗碗機 真係好有智慧

隔住個mon都聞到陣味

呢個仲癲......你地細個唔覺得有問題既咩

sorry 恕我弱智 我一路個認知 廁所水係咸水嚟
但見到咁多人話自己屋企係淡水
點分自己屋企嗰個係咸定淡?

買個拖地水桶
叫佢用1:99消毒再溝淡水拖地啦
你屋企成地大腸桿菌,屎菌

拖地都係想乾淨啫
用廁所水拖真係好反智

用廁所水真係接受唔到

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

拖完仲多菌過未拖

飲

唔沖廁所？！？！？！？

點拎出嚟用？

同埋咪將啲洗衣液，汗同tg拖返落地下到

佢唔會理 佢上次仲同我解釋用廁所水拖地係幾咁無問題 話食鹽多過我食米
呢啲人唔死無撚用

你仲未痴線已經好勁
比我一定日日嘈

利申：有潔癖，所以每個月比多啲錢請鐘點

私樓有機會係淡水
公屋一定咸

啲屎唔會多到湧出嚟咩

你哋係兩兄弟？

cls 廁所水鹹水嚟㗎喎

煮飯唔洗買鹽，可以就地取材

我細個都以為正常係唔會沖廁
大個左先知道要沖廁同埋冬天唔開抽氣臭到仆街我先走去沖

我痴撚左線啦
我有次食個啲冚家親戚飯同佢宣揚呢件事
當堂大家靜哂 尷尬到

屋企住村屋，平時d水會流落渠
我屋企會用桶儲起用黎拖地，沖廁

我都係第一次聽

直接用廁所水煲飯

買潔廁劑放入屎坑果水箱浸，要有顏色有味果啲，佢見到唔同咗顏色同氣味自己感覺比水喉水污糟，慢慢就會轉用水喉水。呢啲人要從心理入手，強攻只會自己辛苦

痴撚線屋企

肯定會仲有好多細菌

成件事 係當我用緊個隻碗時 老豆講返比我知

你就係樓主老豆？

幻想你想屎

你自己搵正常水拖多次啦
粗重野等呀仔黎啦老豆你坐底抖抖唔準你咁辛苦架

我細個唔沖廁所會俾老母屌

食

其實聞吓都知係唔係咸水 因為有陣味
或者睇下個馬桶水箱 水底有冇啲沙石

呢個post真係超越我對污糟嘅極限

正常水都係仲係咁多箘 要漂白水

蒸魚連豉油都唔洗落

公廁係咁做

我屋企無咁誇張
但我老母係好撚懶唔多做家務 好多雜物+封哂塵 屋企仲要幾隻狗
屌佢老味 啲狗落完街返黎腳都未抹就周圍踩 得閒就係度屙屎屙尿又唔撚肯教佢地
我長期哩埋係房 要出房外一定戴口罩兼著拖鞋
我對污髒勁敏感 係會成身生粒粒痕加流鼻水眼水 我都頂唔順搬撚走左 痴撚線

完全冇諗過有呢啲玩法

cls
忍唔住笑左出黎

一般洗一次衫會落3次水落渠，我屋企會儲第二同第三次水
成日話人哂水

碗碟揾水浸過夜就算, 應該有翻用
燈罩鋪滿昆蟲屍體
撻地油淋淋, 所以個個屋企著鞋
半年先比洗一次床單, 驚整壞洗衣機
周圍都係蜘蛛網, 倒瀉野先會抹下
sofa 有幾撻家姐d m 漬

差唔多

笑死 醎魚都唔洗買

一樣....佢仲會著鞋入屋，講極唔聽。
幾日沖一次涼，長期煙酒，好撚臭
如果佢洗碗就慘，就咁用水沖完就算，好噁心

搞到我長期都著拖鞋，鎖自己房門，每次都洗餐具先敢食飯，去廁所先沖走佢啲尿積，然後廁紙陣...唉，搞到公廁咁

想搬但又想儲下錢，男朋友又唔想同居，所以真係好痛苦

我諗係唔使俾錢，但係，病左用錢更加多，解釋俾佢地知啦

洗唔洗咁呀差得幾多

哂極都唔夠政府倒東江水落海啦

病撚咗睇醫生又哂錢又辛苦

痴線
你問佢會唔會儲人地沖完涼既水
之後自己用黎沖涼

d鹽可能多到殺埋菌

聽落又幾方便

儲起煲嚟飲，有香味

好難理解，咁點解唔用自來水？放左氯已經消毒左

You win

你唯一可以做就係佢拖完你再用漂白水拖多次, 入房前換拖鞋
癲到佢地怕嘅方法怕你會死先

佢唔覺得咁樣令到我病
話係我身體唔好 我病既頻率密撚到仆街
而家仲進化到食藥食唔好 唔知係咪食純左
天滅家父！！！

外國會咁？

好似係話無錢 慳水

但自己屋企唔同公廁掛....

水喉又淡水 廁所又淡水 咁點解仲要用廁所水

你男?有冇女朋友去過你屋企?

咁為有你接左啲家務來做

有怪癖

你同佢講水費你俾算啦，水費其實好平

樓主好撚慘，我屋企差唔多，唔吸塵係屋企著鞋，勝在冇廁所水拖地

希望你搵到錢出黎住，努力

巴打你幾歲，快啲搬出去

嘩咁污糟點住人

樓主有冇香港腳?

無腦 仲要係鹹水⋯

Sor 老母有潔癖 執得好乾淨

我女 我ac同我男仔朋友share

生左幾粒疣 要做治療

咁有冇男友去過你屋企

小妹20中

點樣拎咸水😨

住公屋? 叫房署收返, 攬炒

男朋友已經唔敢黎
唔好話佢 我都唔想番屋企
但又去唔到佢到住 佢又唔想搬出黎
呢個位好現實

個fd屋企屙尿既話冇人會沖廁 佢話啲尿會沖走上一督尿

寧願唔好拖屌
Btw諗起之前有個類似post有巴打話老豆喺洗手盆痾屎

一黎就出boss
點夠你玩

有潔癖睇呢個post好唔舒服

好好笑 佢唔除鞋咪得

污糟但冇你咁誇張
廁所發晒霉, 成個廚房都係油咁上下

但自己做家務冇用, 因為屋企人唔會識幫你KEEP乾淨
已放棄

屌 同家父諗法有得揮

就係咁

唔覺得好好笑咩 越睇越有突破咁

仲有好多架 想知再講

好撚痴線 用廁所水拖地 仲多菌過唔拖地

CLS.........

唯一辦法叫佢拖之前用用金x綠水

我一路認知廁所水係淡水黎...

咸水拖地成屋咸臭味。

淡水沖厠都要錢架喎

佢以前係鬼蟈住 你明啦

想知

尿液永動機

之前做餐廳，請返黎果清潔阿姐都係用地拖塞落馬桶拎水拖地，吊勁嘔心，即炒

其實一桶水要幾錢
咁都慳

呢個post 好臭

佢地同藍屍一樣
你無辦法用正常邏輯同佢地溝通

呢個post好正

你要繼續幫佢宣揚 因為呢類人最怕比太多外人知
有無諗過扮再癲d？

建議帶家父睇醫生叫佢咩都唔好做，佢落街自己大清洗，自己唔做花錢請鐘點做

有啲舊式私人屋苑先係 但香港好小

你話你做家務唔使佢哋做都唔肯?

有一年聖誕節放假, 我洗咗成日廁所
之後過多唔知幾耐, 個廁所又故態復萌
又成地尿又盛, 啲窗身又開始又霉又潺
之後就由鳩佢了

利申已搬屋, 平時返屋企食飯都唔係好想去舊屋廁所

點帶另一半番屋企

我唔做 做黎做乜
你一路做佢一路用番佢個套

想剪晒班男人碌鳩等佢地坐喺度痾

食緊飯睇呢個post

一樣米養百樣人

呢啲屙尿都屙得咁失敗嘅男人
唔配有J
建議切除

我屋企又無去到你咁極端用廁所水拖地

佢地個心態唔係尋求乾淨衛生
係覺得反正都污糟，用污糟野「com」著d污糟野就過左自己果關

最經典有次嘈佢食完野食d碎屑跌晒落地下又唔掃地
惹野一群螞蟻返黎，用左三個月先滅到蟻

轉個頭又咬完啖朱古力放係枱面過夜，d蟻又返黎

佢答我「反正都係污糟架啦，咪一路污糟落去囉，執黎做乜」

畀錢叫佢唔好做都唔得

老一輩嘅思想

有精神問題

鄧你可憐

然後會話你巴鳩閉
我食飯前會洗一次啲碗

直接插支地拖落馬桶？

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

同病相憐啊樓主 而家自己做翻曬啲家務

事實係好多人都好撚慳
紙巾用多少少都罵你

on9冇藥醫 醫返變白痴😹😹

廁所已經多菌啦，仲要用水嚟拖地
點頂

屎水拖地

係

用廁所水洗地?無撚命呀……好撚柒多細菌 唔方唔病

啱啱掉轉 因為好鍾意乾淨

利申：清潔大使 成日執屋 揼垃圾

我病緊啦 一病就好難好仲要

笑到GAPGAP聲

冇人吸塵咪你吸

不如你自己拖返啦

我以為係打開個水箱

樓主 既然改唔到
不如你搬出去住

Diu!!!!!

樓主俾少少錢請鍾點定期上去你屋企清潔啦

試下

你大聲講以後家務你做 叫佢地收皮

佢地啲兄弟姊妹都係咁？

好撚懶

我終於明嘞，你老豆喺老一輩人，經歷過制水年代，雖然我唔知你住邊，但之前有好多樓有咸水喉，用海水冲廁嘅，咸水用幾多都唔計水費嘅，世伯喺為咗慳。
同埋如果個馬桶有經常清潔嘅話，比你個電腦keybroad同手機重少菌。

下 我次次都忍唔住 掉撚晒啲唔要既野 再成屋清潔

老豆成日食食下飯打乞嗤，打完成地都係飯就用著住嘅襪踩下當抹左
朝早地下會見到成地花生殼
沖涼唔拉浴簾，成地水，再著出街鞋踩入去搞到成屋鞋印，屌左幾年佢終於用地氈印鞋底，但沖完涼都用返同一張地氈印腳再訓返上床
床單應該3、4年無洗
屋企地下長期痴立立
會隨便用其他人嘅牙刷，邊支就手就拎邊支，所以我支牙刷會放衣
老母好d，只係鍾諗儲垃圾，會掉左我d背囊黎放紙盒同膠袋

一早放棄左佢地，以前長時間係屋或者出街
幾個月前終於搬走左，依家成個人生返返黎

即係點 屙完屎用屎水拖地

因為鹽殺菌？

好撚癲

我都係 完全唔想返屋企

點樣拎啲水?點解要咁做?

你屋企真係悲哀

佢沖涼係咪都用咸水？

快啲同男朋友儲錢搬出去啦

我都係成地垃圾架
我有養狗狗 佢痴線到喂人食既野比狗狗
我屌過話過勁多次 我喂狗糧都唔食啦我隻狗而家

淨睇字都覺得好撚污糟

試下叫你老豆飲埋咸水

好似唔識去廁所咁撚樣
衰撚過隻畜生 點解咁撚嗚糟

我男朋友媽寶黎

全屋五個人，得我會沖廁
兩個老唔死日日執紙皮/氣水罐，引曬蛇蟲鼠蟻入屋
雜物有增無減

好彩有自己房，守住一片淨土

唔爭在用廁所水煮食
清理身體毒素

你帶頭做正規啲嘅清潔啦不如,人地唔做唯有自己做

我老豆成日買炸雞翼比隻狗食，成到成手皮膚病再屌9我唔打理好隻狗，搞到間屋咁臭

搵個大膠桶 開到水喉水壓最細水 由佢慢慢流 老人家可能會咁儲水
再盡d 咪沖涼果陣洗埋廁所地板囉

2017年3月19日 上環街市一滴廁水奪命 婦染食肉菌 兩度截肢 18天不治

屌 上網都搵到大把新聞 比屋企人睇下啦

屌！我個廢老都係
佢仲要喂骨比佢 我真係屌佢老母
你死你事你咪撚搞埋我隻狗啦

痴撚線

老母嚴重潔癖
屋企雖然一粒塵都冇
但精神上已經崩潰左

唔洗屌 呢個係文化問題
鬼佬會覺得好正常

屌 諗住入嚟講吓食完飯唔洗碗嗰d濕碎嘢
點知一嚟就打大佬
樓主
健康著想
可以搬就搬
幾十歲人未聽過有人用馬桶水拖地
未食飯 而家就想嘔

自己搬出嚟好過啦 點住

有錢一早搬左

我老母都好污糟
但冇樓主咁誇張
屋企冇微波爐， 平時早餐食包會放落電飯煲整熱
咁有日我老母就放咗個m記包落電飯煲，等我醒咗可以食
點知佢將m記包個張紙（上面係哂醬）就咁放電飯煲隔離
我一醒咗入廚房睇，發現電飯煲隔離全部蟻
同埋我老母之前又話減肥
早餐食蛋但唔食黃
就咁將個黃放係廚房到，上面加咗個完全蓋唔實嘅蓋
結果又係全部蟻
同埋之前我食早餐發現蛋糕有蟻
即刻冇食到，點知我老母食咗

而家屋企全屋都好多蟻
平時係食飯枱食嘢都會見有蟻行過

屋企唔算污糟 但老豆嘅衛生意識係差撚到仆街
試過有個銀仔跌咗落個包到佢都照食
煮飯又食住煙煮 啲煙灰跌曬落啲餸到

好彩我日日自己煮 食得多真係短命

你老豆係咪有病？ 認真

下次用廁所水煲比佢地飲

認真 好撚有病
但精神病人點會覺得自己有病

屌 我屋都好撚多甲由

CLS但係好唔爭氣咁笑撚左
對唔住樓豬

我屋企都有， 不過唔算好多
之前見到隻曱甴走咗去我哥個床頭櫃

同埋我爸平時去完廁所都唔沖
細個個時唔識覺得冇問題
之後小學個時同咗隔離個女仔講
佢即刻話我好污糟
唔知係咪因為咁搞到佢唔鍾意我（咁岩我份人又奇奇怪怪）
之後小學長期被佢杯
試過被佢呃走咗我d嘢，我問佢攞返佢就凶9我
搞到我個時好撚憎佢

用蟻粉啦

不如試下執到屋企乾淨一段時間
習慣左乾淨會翻唔到轉頭

試下買個空氣淨化機 吸懸浮粒子吸味吸塵
吸得好啲要二三千蚊或以上果啲 不過睇落你真係好有需要
希望你快啲好返

以為鹽水殺菌掛

有d 地方廁所用淡水
係的話要計錢

你同你呀爸講話你年紀大尼D粗重野我尼做就得 問題咪解決左

屌 cls

唔怪得樓主你成日病

沖淨小小紙巾都會比老母屌到飛起

同感

一係你地另外搵地方屙囉

好癲

不過我老母唔知點解好憎用吸塵機 淨係用地拖拖一次 所以佢拖完之後我要用吸塵機再幫佢吸一次塵

潔唔潔癖唔關事既
正常人都接受唔到

我都諗住買

寧願佢唔好拖

都冇用啦 用咸水拖地
不如你索性買d沙 種番幾棵椰樹 倒多d咸水係地下扮椰林樹影水清沙幼算啦

屌 我都係甘諗

我上過一個女同學屋企，佢把風扇全部都係塵
我以為我屋企果把已經多，但原來都算幾好
不過除左把風扇，佢屋企其實都幾乾淨

我都笑死，痴線用廁所水拖城

頂你

辛苦晒 .............. 亦都恭喜你

啲湯唔用保鮮紙包就咁放廚房 養晒德國小強又唔搞

你比幾錢家用呀原本
住劏房應該都夠掛

Omfg 我屋都係

唔搵滅蟲公司整 可能佢哋早瞓 朝早見唔到有幾多
夜晚我唔敢入廚房真係

佢唔拖可能仲乾淨

第一次聽到廁所水拖地
樓主搵到錢就搬走啦

一個post令我見證到香港好多無衛生常識既痴線佬，包括佢地既仔女
仲問廁所水有咩問題
飲埋去啊笨

咩啊 我唔明喎
你對拖鞋會着出室外？

我細個嗰陣屋企勁多甲由，講緊大大隻嗰d,識飛既都有
然後勁多垃圾房d甲由係會經走廊爬入我屋企
試過幾次我夜晚喺上格床訓教嗰陣d甲由爬上黎，嗰陣勁驚佢地會入左我耳仔

好啦，後尾搬左，嗰陣屋企人咁多甲由係因為住垃圾房隔離
然後搬完一排之後成屋勁多蟻，我發現牆隔離有條蟻路（本身嗰個位勁多雜物）
最撚on9係d蟻會爬入d水壺到，我會發現因我突然間發現水杯有勁多黑色一點點
我打開水壺睇，勁多蟻，屌你老尾我都唔知飲左d蟻水幾耐，有陣時我見我水杯冇蟻，當個水壺冇蟻，照飲算
我老母話倒左佢lor，再沖過，結果我發現水壺都仍然有蟻，全家除左我飲過1，2次之外都keep住飲蟻水

然後有一排有*室*，呢個我都廢事講

好啦，本身搬完之後都keep住有甲由，起碼比起以前未搬之前算少好多
但係近年d甲由又係勁多，d甲由全屋都係
廚房勁多，我老母洗完碗會放d野係廚房
然後我發覺d甲由係會爬過d廚具，洗過既野
然後我老母就會拎d筷子，碗黎食飯（全家一齊食）
而家d甲由係多到凌晨會成堆爬上食飯枱，我見過一次佢地入左我老豆隻茶杯
然後而家我直程見到佢到爬埋入我放衫既櫃桶到
夜晚我未訓見到勁多甲由已經見怪不怪，我連雪櫃都見過有

Ps 本身屋企勁亂勁多雜物，同埋會污糟係因為我屋企人衛生意識勁低，我有反映過，佢地都仲係好污糟
我老母：本身就有甲由嫁啦
有冇人可以教下我點做，我真係唔識再飲蟻水同見到甲由

仲嘔心過樓主個單case

點解可以咁痴線

係
特別係澳洲妹

you win.我完全頂唔順！利申有潔癖，鐘點一星期黎兩次，啲衫同褲出過街唔會坐床同梳化，番屋企第一件事洗手，日日吸塵

我家母洗完啲碗仲有勁大撻跡
洗潔精都唔用 直接用水沖一沖就算
真係好核突

飲啖試下

擺粒落水箱啦
超市有
至少殺緊d菌

補返圖

你試吓打到你老豆聽為止

睇呢個post 睇到好想嘔

我應該頂唔順搬走咗

咪臭系 樓豬做乜野要開po

但好核突

本黎想講沖廁唔冚蓋同去親廁所都唔洗手
但見到樓主我都係收番

好痴線

飛撚咗佢啦
女友病到咁都覺得唔關自己事

一念無明

不如你包辦啲家務...咁樣好過你病…

成日屙完尿唔撚沖廁
知唔知好撚臭

樓主係咪鬼佬黎?

唔知點解好好笑

我都係呀 我老母話極都係咁

咩理由促使佢咁做

點可以無呢張

2019連登鬥嘔心大賽

推，雖然有d長，但係真事黎，跪求巴絲諗方法救救小弟

利伸：仲係學生，冇錢搬出去

以為都係幾多日唔洗衫 幾多日唔洗頭 幾耐先換一次床單咁

其實無得幫 佢地個腦係真係有啲問題
如果佢地覺得唔正確 就唔會一路繼續

廁所水？？
點攞？？

笑死

你父母應該係輕度弱智
輕度弱智有機會分唔出
應該仲有返咁上下年紀

冇估錯你應該都有情緒/精神問題

實臭撚到仆街

有冇諗過佢唔拖仲好啲

啲地磚有冇發霉

係 咁撚樣日對夜對點會無

有屎漬沖水都沖唔走架喎.....

樓主，cap留言比佢睇啦，你再唔做就來病死嫁啦

成個post 比左，扮睇唔到，係到講第樣野
好撚驚生癌呀咳咁耐

唉，我好明白再講落去仲會發脾氣
新聞呢！有冇cap啊？搵d死人既新聞比佢睇啦

不過做乜都冇用

仲污糟過唔拖

人老左係咁

點解唔穿尿片？

比左啦，繼續扮無野係到講其他
廢架啲撚樣

我屌 可摸耳唔好再有咁多人話用廁所水當水喉水咁用？

d咸水真係好撚污糟 個缸底d泥係黑色架 臭到仆街 點用黎洗野呀

佢地覺得有甲由都算有少少問題，買左甲由藥
但係冇諗䢬根本係佢地唔衛生先搞成咁
同埋d甲由藥根本冇用

佢地無問題 你先有

從香港給環保少女Greta Thunberg的信

真

係咪做開廚房

我都就黎癲啦，已經冇飲屋企既水好多年，多數都係飲紙包飲品算，或者水壺有蓋既茶
本身我都係鐘意飲水既人黎架

呢個我屋企都係咁
我係屋企一定著拖鞋

我老母又係好鍾意痾完尿唔沖廁
不過你痾完屎都唔沖就...

真係乜奇珍異獸都有

我屋企水都好撚污糟
佢地個過濾水好似5年up無換

人地有錢，用食水沖廁，吹咩

送你老母去樓主屋企

仲衰過無過濾...

救命呀我癲啦！！！

Cls

你就冇腦，廁所水有淡水架睇你棟樓架咋

呢個post令我學到好撚多野
佢地係咪要去睇醫生

樓主一黎就咁高度數

隊把地拖落去

痴撚線
點解可以咁污糟

D碗放隔日先洗
一屋小強
著鞋入屋

我媽乜野都要包膠袋話唔想D野有塵同唔比小強掂過
所以成枱都係膠袋
不過屋企冇乜小強,就算有都餓死晒

咁不如直接唔好拖地

大開眼界想像唔到污糟既程度屋企每日掃一次地週末就全屋吸一次塵

樓主仲未奶食肉菌都算大命

直接攞地拖擺起馬桶到浸濕？然後污糟水又直接沖？洗地拖就㩒沖廁？
我以為我屋企人唔掃地拖地已經夠污糟

其實正常人都會落啲滴露消毒地板用清水不如唔好拖

咁送Greta去你屋企

睇到第六頁頂唔撚順，要出去睇其他PO冷靜吓....

搬出去啦

笑到pk仲癲過樓主果個
睇完發現我屋企原來都唔算污糟

仆街床單一個禮拜唔洗都會唔舒服啦
三、四年無洗真係好撚癲
同埋用其他人嘅牙刷真係好撚嘔心

但有時會唔小心踩落地
同埋著左都會覺得自己踩埋啲細菌入房
利申 潔癖L

睇醫生冇用
我阿媽話醫生想你再翻去睇佢俾錢佢賺
所以唔會有心睇你

屌!係咪當個屎塔係水井?

屌 真係咩人都有

投胎

同你差唔多，但我仲住緊

Hug hug取暖

點生存 好厲害

睇完標題以為係有朋友仔個種污糟

下次試下叫佢廁所水洗面

真係取暖…原來唔係得我屋企咁cls
由細到大因為咁好自卑，唔敢比朋友同學仔上黎屋企
試過頂唔順清唔該都無句仲要屌搞咁多野
加上過兩日就打回原形，我都放棄
剩係打掃自已房同無咩事唔出廳
去廁所一定用消毒濕紙巾抹下先去唔係大脾又痕又紅
忍唔住打到咁長現實唔敢同人講驚比人覺得自已好污糟

屌
我屋企又係咁樣，成屋都係曱甴，
我的起心肝去大執屋企，
屋企人就話執完係咪都有架啦，我屌你啦，
夜晚食完飯啲碗就咁掉哂係洗手盤唔洗，第日先洗，養到d曱甴肥肥白白，緊係多啦
我本身好驚曱甴，我一見到一定會叫佢地幫手拍死，拍死左又唔收屍，就咁由得佢，
我唔叫佢地拍死，佢地又真係可以完全唔理，一齊共存，痴撚線
我執完果排好左d，之後又比佢地搞到打回原形
全屋企得我一個搞，佢地又唔幫手維持，我點執都無用，真係好灰

我老母衛生仲衰過印度人

好誇張
—————————————
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

我屋都係 有次我老母用拖鞋打撚完甲由仲著番周地行

投錯胎

你屋企人係公屋定係租樓？
係咪覺得唔係自己地方
亂鳩咁黎
遲下退租？

笑撚左

你住非洲？
香港沖廁水係唔收錢

講真 唔拖好過用咸水拖

嘩屌 不得了

哇屌, 真心污糟喎, 呢d 係劣等dna 入晒腦, 有錢都扮唔到上等人

你唔攞去飲?

唔好啦，我仲想見到光復香港既一日

我明呀
拖完地唔夠十分鐘
成地鞋印
佢地覺得冇問題

I know that feel bro
又係細個因為呢個原因覺得好自卑 (其實而家都係)

巴打點搞，而家全屋同甲由共存緊？

香港係仲有好多地方無咸水沖廁
係無方法情況下用食水沖廁，而食水沖廁嘅水費係另外一個水錶計，價錢比普通食水平
街喉食水入屋都係同一條喉，係入到屋過咗水錶後先有沖廁咸水同普通食水
如果唔計廁所水廂條入水喉乾唔乾淨嘅話，其實沖廁用食水係同你普通食水一樣

自己一個住無時間做家務
以為自己屋企好污糟

睇完post 真係大開眼界

睇完呢個post真係大開睇界
利伸：半潔癖撚

有無試過siege 一點絕個隻曱甴藥
屋企以前都好撚多甴曱 晚晚係食飯枱開party
用咗之後好耐先有一兩隻出現

CLS，廁所水拖地，洗吾洗慳水慳到咁

多謝巴打、我上網睇下先

大腸杆菌滿屋飛

你係咪住北區?

唔係

可能你老豆聞左先識扯旗，生左你個乖仔

如果比我見到有甲由係我視線範圍之內
我一定打撚死左先，唔係真係唔使訓，成日形住咁
試過有隻甲由匿左係洗衣機底，我camp左半日隔一陣就係咁拍部洗衣機都唔出黎，其實一早走左

捉佢地睇精神科同驗下智力

香港都咁 大陸應該仲衰

用廁所水真係接受唔到...

個地板乾咗會唔會有鹽

呢個po啲人已經好好 起碼有自己房

依個PO好撚核突 我都係出返去先

因為太多啦，根本打唔哂，於是半放棄狀態

瞓天橋底可能仲乾淨啊樓主

我屋企日日洗 你屋企咁污糟架

咁你試下用咸水漱下口殺下菌

去沙灘成日漱la

我係叫你用馬桶嗰啲

外國人洗碗唔會過水

咁點加漂白水個啲 定就咁拖

就咁

宜家講緊有淡水姐我有話要飲？

笑左

食水沖廁其實衛生好多例如水花彈菊花，不過政府唔俾，因為以前話浪費食水，講真條例已經過時。

睇你第一句就笑唔停

老老實實，就算幾唔岩都好，間屋係邊個? 有本事就搬走，冇就唔好嘈。

老老實實，就算幾唔岩都好，個post係邊個開？有本事就上一頁，無就唔好嘈。

有無圖睇吓有幾污糟，就咁講真係好難相信
利申 自己住 隔兩日就會用滴露溝水拖全屋

好難得會出到個正常既樓主

你老豆老母咁辛苦養大你，仲要嫌三嫌四，有本事咪請個工人幫手打掃囉，無本事咪自己再打掃多次囉，第日佢地老撚到唔識行唔識走睇死你都係送佢地去老人院，不孝子

蚛蟈第一孝子係你啦 叻喇叻喇

真心，買啲曱甴藥，一粒粒放喺廚房，好有效

上一輩咁辛苦返工 你班廢青仲出黎搞亂香港d fd ?

睇睇下睇到想嘔

點解自己唔做家務？
同佢地講辛苦嘞，以後家務我負責
唔滿意人地自己又唔做

唔好逼佢啦，佢只係識屌屋企

曱甴藥，蟻唔知
佢地唔執你自己執啦，每次邊執都話下佢地
總之佢地有乜冇執好dum，dum多幾次佢地會收好
再吹大啲咩病，用下啲學名咁，嚇下佢哋

本身諗住入黎挑樓主機，而家我好感激老豆老母係個正常人樓主辛苦曬

係講你自己唔做又屌屋企，仲要白食白住唔比家用，係你老豆老母真係當無生過你。

求污糟屋企圖

本身有潔癖，所以都會定期清潔下
但次次清潔完唔夠一個鐘
就俾老人家整到污糟返，勁無奈
久而久之就唔再全家清潔，剩係清潔自己間房
出面點亂點污糟都好當睇唔到
覺得自己有D精神病

我老母相反 係好撚乾淨 如果個日佢洗左廁所就唔俾人屙屎有次叫我落樓下屙

Metoo
佢地口水周圍噴
食野食到成地係又唔執
成個廚房都係曱甴

廁所水唔洗水費？

有問題都可以結婚生仔今時今日一定唔得

接受唔到完全

我日日拖地 一日洗兩機衫 隔日抹廚房同廁所

屙完屎都唔沖廁

你屋企人衞生意識點低法先

之前間房勁濕 有陣霉味 一個月病兩次

個鼻日日都唔舒服

後來大執完 真係差好遠

我有時返到屋企好攰 想攤下就會唔除鞋照上床
但夜晚訓教應該唔會唔除呀?

點撚樣廁所水拖地呀

點解要咁做呢？ 有清水唔用特登用廁所水黎拖玩鳩你地？

講開拖地
呀嫲佢係會拖完地下（放心 佢係用熱水既） 之後再用地拖 拖細佬張床下既木板

但佢又好神奇地會用1：99 拖屋企門口既走廊

覺得有甲由係正常，新搬嗰陣發覺有甲由，所以而家有勁多甲由係正常

食完野枱面同地下永遠勁污糟，
食餅就有餅碎，食蛋糕就有蛋糕碎

飲野仲衰，枱面係會濕既，細個做功課嗰陣唔知，d牛皮工作紙都濕埋

鼻涕喺廁所會噴到周圍係
飲完d紙包飲品隨手放

仲有更核突既我都唔想講

樓主不如自己拖。。。
一係落公廁拎水。。

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

痴撚線床單半年洗一次 好污糟喎點瞓呀
我隔三日就要玩一次床單。。。。

啲底褲、牙刷跌咗落廁所正常會扔
但我呀媽會執起洗一洗照用

我家父都會

三四年唔洗床單係點頂。。

facebook搵「一點絕」，代理喺西環，30mL一支，百幾蚊幫你滅族

但長遠都係要保持環境衛生，否則你滅完一竇另一竇咪又搬入嚟

屋企人都好整潔，阿媽堅持日日拖地咁濟，當然係用乾淨嘅水，所以屋企算幾乾淨，除咗我間房

Btw, 樓主老豆痴撚線

哇屌好得人驚哩個
塊布一定好多菌
陰部好容易會有事。。

屌 咁撚懶不如咪拖

好搞笑

屌 啲大陸狗真係有撚病
利一利申 香港出世

Wtf 你老母大陸落嚟㗎？

當然用乾淨嘅水

呢個post睇到想嘔

我自己由細就好鍾意聞滴露陣味

你應該唔係食純左，似係個身啲菌進化晒

樓主大boss...

潔癖撚頂唔順。每間房廚房廁所露台有專屬拖鞋，每次煮完飯都大清潔廚房，洗碗槽最後要抹乾，每日沖完涼要噴濕成個廁所再刮乾所有水，唔可以有頭髮同塵。

出街衫唔掂梳化同床係基本野。隔日會噴布料消毒香氛係梳化同窗簾。

真心，我覺得我同唔到其他人住。

咳撚左兩個月，早幾日又流鼻水，睇埋耳鼻喉換左幾隻藥都唔好啊而家

飯枱有個細既垃圾筒DUM紙巾 老豆摷返D紙巾出黎抹碗

自己環境自己清理 唔好幫佢哋 你清潔自己會用嘅地方就得

樓主英年早逝先
定係佢老豆死先
指日可待

呢度係咪恐怖台？好L震撼⋯⋯

你用淡水沖廁？

淡水廁所水無過濾過RIP

關撚事 唔近海通常係淡水
例如上水粉嶺元朗

有聲
啲老豆老母好鐘意咩事都賴夜訓
: 我隻腳扭親啊
: 都叫左你唔好夜訓

我都係呀 老母好中意儲野 咩都唔肯掉 又污糟邋遢

屋企咪好大浸鹹水味

如果你屋企本身用淡水沖廁 其實水費一樣
點解仲要用廁所水拖地

聽到都覺得痴線

唔好問啦解釋到就唔係老豆老母啦

講真嫁？ 你男定女？ 佢有冇教你用布？

笑左出聲

我屋企用廁所水煲水飲
煲熟咗就消晒毒
飲咗5年
咩事都無

本身以為自己屋企已經好污糟，原來仲有咁撚過分嘅
錯怪左呀媽，佢最多都係幾個月先洗床單，同埋屋企好多嘢唔捨得掉，其他都正正常常

希望各位早d脫離污糟嘅屋企

講真？

我以前細個屋企都幾多螞蟻
唔知幾時開始冇曬就變左勁撚多曱甴
上年睇連登買左支曱甴膏之後少左幾勁
用前夜晚如果起身開燈去廁所至少見4-5隻
變左依加一個星期都唔知有冇見到1隻
買支SafePRO or 一點絕啦

唔係正常嘅咩

DLLM 呢個真係世界級

你屋企只係比樓主屋企乾淨少少

廁所水煲水飲？唔明

認真答你 一d都唔正常
好地地點解要用廁所水煲水

我老母都係有鼻涕就去噴落洗手盆，求其用水沖一沖就算，有時佢沖唔走仲癡住喺度我一入去就見到癡撚線

我細個有聽過
親戚新嚟個印尼工人無乜衛生意識
用馬桶d水拖地
樓主老豆無上過小學常識堂？

屌 我老豆用廁所水洗布 成隻手塞入去 得我同我老母乾淨

有啲地區用淡水沖廁
例如我屋企
但係我唔知佢計唔計我錢

笑到我死

喺，而好多區都無呢家嘢。一用淡水就應該計水費了

頂唔順既你都可以清潔

痴撚線
我屌撚哂你地啲屋企人屌那星睇字都頂唔順

親戚係幫唔到你㗎 我屋企係擺到成屋雜物 好撚污糟
我都想問點解要生我

屌你老母

點解你會知

我家母真係好乾淨，一日掃同拖2次地
難以想像樓主屋企

啲死蚛蟈蝗生仔係養兒防老
你老味你正常啲我都話養下你
仆街你累撚緊我

可能企係到柯尿聞到閪臭味

點會呀 水喉水黎煲嫁喎

屌 你冇屌佢咩

咁你應該學做家務
我返朝9晚6, 幾乎每日放工會都煮飯洗衫拖地
阿媽都係唔打掃著出街鞋，我會買拖鞋(街市$10~30) 比佢，常鼓勵佢多著

你自己拖完 佢地會咁得閒再拖一次？

痴撚線 你哋點捱
我返屋企一定換哂衫褲 掂乜都洗手
上床一定沖涼先

呢個post好L癲

笑死我

我都係而家先知公廁係咁 唔怪得咁臭

點解你仲會食得落飯

你呢個回覆真係弱智中嘅弱智

係佢地面前除褲痾屎
鬥癲

真。同係廳屙屎冇分別

請問布料消毒香氛邊度有得買

真係CLS
生完唔養犯法㗎

慳到咁
但捨得畀錢買潔廁得？？

Cls post

你老母係咪大陸落嚟...
完全想像唔到土生土長香港人會接受到咁

不推文啦
又上熱門

其實幾聰明
過水過陣 拉水沖廁就洗乾淨
仲可以過好多次水
水費唔肉赤
又唔使搬嚟搬去 倒水換水

你有無睇囇樓主講咩架？
樓主話佢家父拖地喺直接攞個地拖喺馬桶取水拖咁解

我都覺得幾省時省力。
睇嚟我都喺cheap精

我細佬打完丁會就咁放張紙巾喺電腦枱 , 成個月都係嗰幾張 , 應該拎嚟重用

你下次屙篤屎係度唔好沖
睇下佢夠唔夠膽再用
夠膽嘅話 你可以隨處便溺
佢屌鳩你嘅話 你話佢都係咁用屎坑水抹地 有咩分別？

咳幾個月咁少？

廁所水有過濾過咩

曱甴唔關乾唔乾淨事
不過污糟就一定會有

另一種痴線

唔洗突登再開水 貪方便呱

利申普通人

笑撚死

你父母做邊行？應該係智商問題

呢個post 咁好笑既

吹大左利申煲開廁所水嚟飲

佢會沖一次 沖走左再繼續拖

唔拖好過拖

所以建議你隨處便溺
以毒攻毒

痴撚線..
我屋企有人沖涼呻鼻, 會呻左鼻屎係企缸到
有屎跡永遠唔會刷
著鞋踩入屋,返屋企唔換衫, 沖廁唔kum蓋
新屋用aa膠癡掛鉤係牆 有膠水跡
啲野亂咁擺
已經頂唔撚順
我都係出返去先

洗碗同洗手咪用水喉水囉
但係我都唔知點解我老母用廁所水煲水

屌 唔掂喎 你教下呀媽好喎

痴撚線post

真係明咩叫身在福中不知福

佢意思係咪要攬炒到你自動自覺做家務

香港真係好撚多癡線佬

佢咪呢個心態

廁所水煲水你係講水箱？

入嚟之前仲以為係講緊唔執屋/一年先換一次床單嗰啲
點知一入嚟就打大佬 用廁所水洗地

起碼你有自己房

見到後面有comment講煲廁所水飲

無問題就下次用廁所水煮飯俾佢食啦
拿啲水果去廁所沖乾淨俾佢食

結果冚家都㬾虧

咁沖廁個功能係做咩

好撚核突，買個桶裝水有幾撚難呀

笑咗

睇見字都已經想嘔😨🤢

屌 好撚經典既廢老思想 咁討厭政府就應該移民d friend

養隻鹽蛇
一勞永逸 一隻蟻同曱甴都冇

癲到咁

無惡意一問，大家不修邊幅嘅老豆老母係咪細個上一代窮，所以先會為慳水錢而咁唔衛生

正常唔係吸完先拖咩

不如你自己拖唔好俾佢拖啦

巴打你都係自己拖返啦 咁樣拖法不如叫佢唔好拖

有個潔癖老母好感恩
雖然成日d衫著一日就會唔見 因為拎咗去洗
D衫好易舊 因為洗得太多次
地板日日洗 日日用吸塵紙巾抹家具
廚防唔係洗爐頭就抹櫃洗雪櫃
長開空氣清新機 風扇又要抹
早幾年頂唔順 用成個月糧買咗dyson 個風扇同吸塵機比佢 訂埋部乾衣機比老母

一入嚟就打大佬
點夠你玩

屌我老豆唔煮飯但好撚鐘意喺廁所廚房食煙
一諗到啲碗碗碟碟痴晒二手煙就想嘔
有時掛喺廁所啲衫呀毛巾索晒啲煙味
講幾萬次都唔撚聽

外國人係咁

我屋企好污糟
屋企人仲有香港腳
一定唔可以赤腳囉屌

哇屌

下次喺你家父面前用廁所水洗菜 浸肉解凍包保藥到病除

記得以前有個舊同事大陸人，佢話用地拖黎抹床，廁所刷黎洗浴缸，我地覺得佢怪，佢話反而覺得我地怪...唔明有咩問題

痴撚線
我廁所水箱有時壞左漏水d咸水彈到周圍都係
咸水所到之處都生銹黃哂 牆都黃埋
你班仆街拎黎拖地洗碗

多撚到咁要多管齊下
會買野返嚟炸尻咗個廚房先(煙霾乜乜乜個種)
封尻住個廚房唔好比佢哋走去另一度
屌一炸個下轟烈囉有養寵物慎重考慮
但炸完所有接觸到嘅廚具要洗，毛巾要洗要掉等等
同埋有啲甲甴筆/粉劃係窗邊入到嚟嘅位置
加埋藥餌擺係d食物櫃入面，尤其留意去水渠位都係可能爬上嚟嘅位，我自己間唔中會倒漂白水同順便落清潔丸仔去清下d潺同頭髮
近垃圾房最好裝蚊網，識飛個啲
甲甴屋冇咩用，都係有啲走得甩，收嗰時又好核突

好撚憎小強

諗起有個親戚因為沖廁要錢 屙尿唔沖廁屙屎先沖

一定唔係手足嚟

成日洗衫聞到洗衣機排出黎d水臭到仆街
不過冇留意係咪第一次排水

我都即刻咁諗，唔拖仲好啲，拖完唔敢行

屋企人要拖地，但樓主啱啱屙完屎咁會點？

其實個原因係咩？？為咗慳果一筒水嘅錢定點？ 咁你屋企人平時會唔會煮嘢食定點

睇完個po有啲反胃 我都係出番去先

點解會接受到喺屎坑度攞水嚟抹地呢樣野？

巴打會唔會喺屎坑度攞水黎漱口？

一桶水嘅錢都慳，點會嘥錢去睇醫生

睇一次醫生夠你拖幾多次地？

阿仔屙完屎未啊？趕住拖地啊

以為最多話咩半年都唔拖地吸塵之類就算

睇完依個post
作為潔癖撚既我，諗起平時坐車 上一手坐過個位既人分分鐘就係你地口中污糟到仆街既廢佬，我即刻覺得自己所有出街衫都好污糟

睇左10幾頁
最撚痴線都係個個用馬桶洗碗
屌呀 勁過樓主個個幾倍

唔應該話樓主嫌三嫌四
因為用廁所水嚟拖地係真係有問題
養育之恩唔係大哂嘅 唔識養就咪生
樓主都話寧願唔出世
就係因為佢哋冇衛生意識
未搞到樓主身體狀況越來越差囉

屌 半夜忍笑好辛苦啊

收皮啦垃圾 你做佢個仔囉
唔係你父母更係口響

如果我係樓主
寧願勤力啲翻下炒散pt
死慳死抵
幾千蚊住太空倉好過

屌你 點頂

如果日日勤掃地拖地
可以接受既

根本樓主講嘅情況全部都可以好容易改善，洗地開桶水乾乾淨淨咁拖有幾難

為左你自己 不如試下
鬥癲

試下係佢地再用馬桶水拖地個時，衝入廁所，再搵錘仔當住佢面揼爛個馬桶

再同佢地講：你用馬桶水拖一次地，我就揼爛一個馬桶！你不仁，我不義！

我愛攬炒

你揼爛多幾個馬桶，我諗佢應該唔會再用馬桶水拖地

點解會以為正常唔沖廁
咁個沖水制整黎做咩

讀書時去咗個細路屋企補習
佢哋從來唔拖地，樣樣嘢都封哂塵，出街鞋喺屋企周圍踩，連拖鞋都冇。屋企仲有蝨，補補吓習有蝨跳上我個身 痴撚線，補咗幾次冇再補

好似用廁所水作沖廁以外既用途係犯法？

老豆老母好撚收集/買啲垃圾用具番黎
乜尻都要儲起 話第時有用
有啲係就係有用， 但十年先用一次
仲要事先搵出黎 應急要用嘅就永遠搵唔到

搞到間屋勁撚多雜物 又多塵多蟲

大筆一揮

係時候幫父母做下家務

我屋企都係啲蟻唔知做咩成日走入水壺到

咁人要識得進步㗎

有冇人會好唔鐘意啲frd黎到自己屋企
瞓上自己張床 好污糟

睇完就好感激有個咁愛乾淨既媽媽
媽咪 love you

睇完上面覺得你屋企好小事

點解你好似覺得無問題咁
好恐怖

我究竟睇緊啲咩 以為樓主個情況已經好撚癲 點知留言仲大把癲過樓主 仲要唔少 我完全冇諗過有人屋企人會咁痴線

搬啦

你自己唔做家務?

一黎就打大佬

因為底衫褲同某啲衫係手洗

家父是否從小家境窮困?
叫佢開水拖啦，最多家用俾多啲

睇完覺得不可思議
我自己連地下有頭髮都即刻吸
煮完飯通常會拖地驚有油污
朋友都話我有潔癖 我都覺自己有少少

d廢老真係
講又唔聽，基本衞生常識就唔好學人生仔

係就係冇樓主咁癲
但係之前屋企多蟻到連個水煲都有蟻
之前飲水個時見個杯冇污糟嘢，就以為冇事啦
點知原來d蟻喺係個煲水個煲到
因為我老母日日煲完水都唔洗煲（佢話煲清水邊有污糟
我洗煲個時仲見到起碼廿隻蟻浸死咗係個煲到
唉 一諗起平時唔覺意食咗d蟻落肚

但到而家
有時屋企煲湯 我會見到湯上面浮住一兩隻蟻
唉最後咪唯有挑返佢出嚟繼續飲

之前見過屋企有隻細細隻嘅
應該誤入屋內
但屋企都係咁多蟻

之前我張書枱同我哥張書枱都有蟻
咁我就係呢兩度用咗蟻粉
而家書格就冇哂蟻
唔用係廚房同食飯枱係因為我搵唔到佢地個竇係邊
(我平時見廚房d蟻喺係牆上面行，之後我就會拎熱水淋佢地
如果將d蟻粉周圍放驚會唔小心食到

btw之前係書枱用蟻粉個時
見到d蟻好開心咁將d蟻粉逐粒逐粒搬返個竇到
見到成大班蟻

點解唔搶住拖？你拖咪冇問題lor

有潔癖嘅人一定會自己清潔，唔會接受俾生保人幫自己做，直情屋都唔會想俾人入

所以你收皮吧

弱智屋企人

我自己日日都有執屋抹地
再加每個星期叫鐘點大清潔
同埋我會講曬邊條布抹邊間房 d野要點分類

唔好以為自己了解全世界咁啦
亦都唔洗叫人收皮咁無禮貌嘅 大家分享下姐
不過你無家教我唔怪你

成個post 都痴撚線
我屋企最多係老豆屙尿滴到周圍都係
都係出返去先

屌塊布會唔會生野架cls

仲有
叫你著多d衫嫁啦
衫咁少咪傷風囉
（已經3件衫）

真係冇常識到呢

都叫你飲多啲水架啦 平時又唔飲水

用廁所水拖地

即係將個地拖塞入座廁整濕佢？

應該十年前開始沖涼浴缸去水完全去唔到
次次沖完涼要用勺舀水落盆沖落廁所
本來只係麻煩
但問題係個盆長期載住沖完涼D廢水
D死皮 污垢全部黐住個盆

咁你幫手做下家務 吸下塵 拖下地

廁所水未必係鹹水

就算我懶我寧願做多少少都唔想用屎水拖地

家庭教育問題

我公司依家仲有人係屙完屎係唔撚沖廁

我明
阿媽都好污糟
好想自己住

永遠唔會理解到想慳水掛 真係唔知
好少煮

就算我拖，我唔係屋企時佢都會照用廁所水拖地
就好似藍屍咁，一樣正常既野係佢地世界係完全扭曲的
佢仲要係死藍屍

因為唔想啲頭髮甩落地 我次次都會行出露台梳
將髮尾拎出啲 等啲頭髮跌落街
因為唔想廚房有油 所以我通常都係烚同蒸
就算炒都落勁少油
支油成年都用唔曬
我諗我痴線過你

用馬桶水拖地 只要馬桶唔污糟就應該ok
建議大小二便屙落洗手盆

屌你一黎就打boss

HP:IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

屋企好乾淨日日拖地 但唔知點解廚房勁多曱甴 晚晚都見到咁濟

對唔住 笑左

我嫲老人痴呆
試過用廁所水洗碗

乾衣機呀話

屋企一直都好多曱甴 有次屋企人想倒油去另一個裝油嘅桶嗰陣見到本來個油桶底下有幾隻不明物體 睇真啲係幾隻曱甴 有大有細完全唔知點解會入咗個油桶度 屋企人居然想用埋嗰桶油我即刻好激動叫佢快啲倒哂佢

明既 未親眼見過係難信d

之前屋企個老野柯尿柯到一地都係尿跡
洗碗又唔用洗潔精有時用報紙抹 抹到黑曬
洗衫洗碗洗到成地水 跟住踩到一屋都係黑色跡
用水抹d木板 又唔知邊度惹d蝨返來
搞到間屋都要賣埋

自己做番咪得 我以前都係咁

如果我要咁做
我會空一個廁所 唔屙屎
淨係for洗地拖

利申: 潔癖

其實衫唔使日日洗
好似有研究
洗得多仲有洗衣粉殘留

家父都會 話唔好哂

我都係咁講
有次旅行買咗件古著牛仔褸
個店長話牛仔褸唔好成日洗 件衫已經消咗毒
去完番到屋企訓教
一起身件褸已經係乾衣機出現

呢個POST好恐怖........

原來我屋企唔係最worst...屋企人出街鞋喺屋企行嚟行去，啲廚房布又亂咁用乾淨污都咁用，仲要試過將啲排泄物倒落廚房Slink盤...嬲到CLS又唔敢同人呻

可摸耳開個Group得閒一齊呻屋企人幾撚痴線有時真係激撚到癲

好彩屋企人多數有潔癖，包括我自己

其實我個水煲都冇點洗 但係好乾淨

用咸水沖廁唔使俾錢架

呢個po越睇越得人驚

隔離屋？

上一代冇乜點受過教育既父母都係咁
利申 我都係
洗碗唔用洗潔精
一條布用幾年

Ageer

同你一樣 番屋企第一時間洗腳洗手
換家居服 一係就直接沖涼
不過我冇鐘點 我係成家都係咁做

即係倒屎尿落sink盤？

係，佢哋有時忍唔到，用痰罐去住先，但老竇好似high撚大咗咁未等廁所嘅人出嚟就倒咗佢

一樣鐘意做家務，全屋家務我做晒
最鐘意拖地同執野

我屋企比較極端，不過都係好撚癡線，我就嚟頂唔順
講啲好嘅先：
通常都會日日掃地拖地、煮完飯會抹廚房啲油煙、每日洗衫同煲水、洗廁所近兩年就隔日先洗。

壞嘅就真係數之不盡：
廚房洗碗同抹油煙係同一塊布嚟，食飯都會放出枱抹手（我以前唔覺得有問題，細個嗰陣仲試過發脾氣拎嚟抹嘴）。兩老好鍾意儲起外賣啲木筷子，然後拎嚟煮餸同埋食嘢，無限reuse（我細個係唔知有問題，但大個就覺得好撚多菌）。
我老母仲要成日喺街執野返嚟，例如啲就快過期麵包/超市掉出嚟啲生果之類，有時仲唔知喺邊執啲全新電器返嚟但執完返嚟又唔會用，塞埋一二邊完全冇人知有啲咁嘅野，諗住拎出嚟用就屌柒我再塞返埋
有時候雪櫃啲生野/熟野係唔會拎保鮮紙包住、我試過見到佢碟底疊住另一碟野。我老豆夜晚去廁所係唔撚會沖廁，唔知佢咩野心態。
我老母又好撚迷信日日都要拜神，我係冇房嘅，同埋我張床對住廚房，日日訓緊都要聞住佢啲香/煮飯啲油煙。佢拜神啲用品又勁多，全部包晒紅色膠袋塞喺櫃頂。廚房又有佢勁多九唔搭八唔知乜撚野，全部都係罐嚟。之前試過有老鼠入屋，但係屌你老母咁撚多野點撚樣搵佢出嚟，最撚慘係我屋企廚房冇門。啫係咩呀？成間屋好似無掩雞籠比佢通屋走嗰排真係唔敢留喺屋企
跟住我家姐都係九唔搭八咖，我懷疑佢係有戀物癖咖，佢成日都買好撚多野，然後完全唔掉野。乜撚野小學手冊都唔撚掉咖，但佢已經30歲人。要佢執野呢，就乜都話有用有用，但我從來唔撚見到佢用全間屋勁多佢啲雜物，如果屋企有50個櫃桶擺野，我諗佢用左大約42-45個咖喇。仲要唔夠佢擺，放撚哂出廳呀，佢完全覺得自己冇問題嗰下先好野
同埋佢洗碗好撚hea，洗完又唔會抹返sing盤啲水，由鳩佢就算撚數。突然醒起佢連啲廢紙都唔撚會掉，冇錯係廢紙，唔撚係環保紙。留喺度唔知做乜撚野咖，然後間唔中見到佢倒啲零食喺上面食。嚇撚死我呀真係，大佬呀張紙又有墨又原子筆又鉛筆，你倒啲薯片/餅上去食做乜撚野佢啲個人衛生都幾撚差嘅，成日同我講想搬出去住，sorry！我有錢都唔會同佢搬

之前識左個男人，佢自己一個人同埋傭人住。
佢都係街鞋著入屋仲著埋入房，成個地都黑蚊蚊咁。佢次次沖完涼都會用番自己著完套衫/ 抹身毛巾黎抹廁所地，有時仲會拎黎當地氈踩...然後先拎去洗衣機度洗...

佢屋企有好多曱甴，見到就會捉晒嚟俾佢啲寵物食

最後真係頂唔順佢，無再一齊。

屌 笑撚死我 你屋企人真系好on9

上水，山區個d會用淡水沖廁，大部分人都用咸水，係根地域

搬出去，以後唔好再見啦

四個月定半年先交一百幾十水費
你家父咁搞法慳埋都唔夠睇醫生

可以用裙腳仔

我病左好撚耐 睇左西醫唔好 而家病撚到工都無番個幾禮拜

以為係話屋企多雜物或者好亂之類，想話我屋企都係
結果係咁
完全頂唔順⋯⋯
或者試下自己執？
因為我屋企好多雜物或污糟，我睇唔順眼就會執

好羨慕你有咁夾嘅屋企人

正常唔會，樓上亂講。

記者朋友我係你隻死臭雞
幫我報導下 我就可以比個新聞兩老同啲親戚睇
遺臭萬年

廁所水拖地 ? 唔使咁慳水費啊 ?

樓主好慘 本來想講 但一見到廁所水先發覺自己唔算勁

樓主不如問下佢哋點睇飲廁所水
如果佢哋覺得無問題
佢哋就飲下
如果唔飲就要停用廁所水拖地

我屋企都勁多曱甴，試過我𢴇屋日日由我拖地個排少左，但我返工無時間拖，屋企人就完全唔𢴇屋拖地搞到又打回原形，真係好嬲點解得我一個去做去維持，佢地完全唔介意咁

仲有我屋企人又係洗完碗就咁擺係廚房搞到勁多曱甴爬過，我老母照用返黎食飯，我會洗一洗先用但就會俾佢屌返轉頭話我係咪嫌佢洗得唔乾淨，成屋企人用依啲碗筷食飯之前頂唔順終於迫到佢地買左個消毒櫃放碗但點知我老母懶到次次洗完碗照放係廚房，我夜收無特登去睇第二朝又見到有曱甴係到爬，咁買個櫃返黎做咩

我以為我屋企已經夠極品，點知係到搵到好多同路人

自貼先，我家姐屋企。正一臭閪！

睇左做有無屋企人好污糟

可能就係有把口先咁臭

隻貓好撚慘

係，重要有兩隻，幫佢清完一個星期又污糟返

都係個句 佢地=藍屍
用唔到正常邏輯

哇好似個啲萬年屋

廚房成日有老鼠爬入嚟
講過要關窗
成日同我開返佢又話空氣唔流通
開完又唔關

裝緊修咋話

條老牛由買返黎到而家無洗過

樓主點解仲生存到

屌，個post有味既

細路唔奇呀
我好細個講緊三歲啱啱識自己去嗰陣我都唔識又冇人話我 鑊鑊工人跟手入去沖
係上到幼稚園先知要自己做

當年外國讀書自己住
一個月掉一次垃圾
馬桶隔離擺煲 個煲沖下水就煮面
廁所d塵同頭髮係一舊舊
洗手盤塞咗，兜漬水擺咗幾個月都沖唔到變咗泥黃色
我以為自己已經好污糟 睇完先知係碎料

利伸： 依家日日用漂白水拖地

我老豆喺屋企屙完尿係從來都唔會沖廁
每次去廁所都會聞到好大陣味
食飯嗰陣佢會用手抹嘴然後抹落自己塊面同頭髮
重有一塊專用嘅布用黎抹手
食飯嗰陣一定用自己對筷子摷勻曬每一碟餸
我話佢佢會話我嫌棄佢嗰啲
然後我老母會幫口話我
我由細到大每一日食晚飯都係食得勁快務求唔好食咁多佢口水（重有煙屎牙）
我都唔知我咁多年黎係點頂
下次返去我決定擺低幾千蚊先
同佢講定係沖廁用嘅錢

救命 呢個 post
真係無圖都可以令人睇唔落去

屯門呢？

下。。我依家先知 個個公廁都用廁所水拖地？

真係慳到?

拖完有無海水味

我屋企從來冇拖過地 冇拖過啲家具 吸塵
屋企低層 好撚多塵
好多曱甴

裝窗砂得唔得呀？

哇屌 仲衰過公廁喎

俾張圖你最實際

等大家對下自己屋企用咩水沖廁

呢招好好啊, 咁既味同顏色拖過一次應該唔會再繼續啦, 就算最後樓主阿爸都照用沖廁水, 起碼潔廁劑有消毒成分冇咁多菌卦

唔好養貓啦
真係搞到佢慘過流浪

笑撚到仆街

痴撚線，呢啲危險人物緊係即走無回頭

我個 廢老 all屎 all尿都唔洗手

塞左成十年
咁你都唔去通左佢

我老豆唔肯比錢 有咩辦法

你會唔係肺炎？
我咳左一星期唔好，已經被懷疑係，你照下好

廁所水拖地咁環保
諗起有個GIF係班女同學bully校工，嘴到周圍唇印
睇校工抹到仆街，點知校工用廁所水拖乾淨

識人屋企去完廁所唔會沖廁 每次都儲沖涼啲水黎沖

好似當你用水量高就會計排費之類，不過通常都唔會點高

點會冇用，佢地每拖完一次，
你就正常用返淡水加滴露拖一次，
久而久之就會解決啦，
不過大前提係你唔係一個懶西

痴撚線屋企有冇廚房紙呀你去買啦

廁所既水喉水定廁所馬桶既水先，兩回事黎

你拖咪得，怕人污糟最好就係自己落手做

老母用老豆D精 當mask用

咁點解你唔用廁所水漱口

我媽都會拖埋走廊

巴打你仲健在嗎？

巴打你無事呀嘛？

飲過。。

樓主中左武漢肺炎未？

痴撚線廁所水拖地

自創恒河

樓豬有冇事

去警署先 如果想好返

Still alive??

樓主你竟然仲生存緊，好佩服
利申：潔癖撚